新tg谷搵朋友仔一齊吹水

大家好 細佬新開左個tg谷，只差你/妳既加入
傾乜都得，唱歌又得，傾下心事，只需要禁呢粒掣填個form,好快會加你地

Pushpush

推呀推

推多次
大家填下喇 入黎玩下

Push

推

今日最後一推

推呀

多謝各位巴絲支持
因為太踴躍所以暫時收多5位朋友先

最後一推

Done

想交友，點解唔就咁放條link 等人入？
你想收集資料丫？
定係睇過見女先加？

不如你試下改小妹，大把即刻狗衝

唔好填，交咗form唔add我
利 巴

有啲set左拒絕邀請加唔到
你填多次

有幾位朋友仔真係加唔到
可以重填

好多巴絲話填左入唔到
我決定開放個等候區出黎咁加大家方便啲

加多少少人

唔好入，有上水比人踢左admin亂踢人

One day one push

咪又係叫人填填填 係女先批囉 正正常常傾下計洗撚填野咩

垃圾再推你老母每次短命廿年

推一推 大家填表係填tg ac，唔係填tg個名呀thanks ,有啲朋友仔因為咁加唔到

平安夜快樂

新年快樂

朋友仔係填tg id名呀，唔係tg個名呀，加唔到你地

好多人 一齊傾計

入面好熱鬧呀

Hi 👋

推 重新加人

推呀推呀

推一推

推 無死谷既谷
歡迎大家入